曾經擁有的我並未忘記

Bot黎 鴨免快啲ban

你點知的

you10秒入到黎

mon你post

台主咪mon我

菠蘿包